Bill Gates 遊說國會加強打擊疫情 稱川普不適合領導美國

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）
全球大流行，美國災情慘重，微軟創辦人比爾蓋茲（Bill Gates）和妻子梅琳達（Melinda Gates）正遊說美國國會，希望它們能採取更強力的行動來打擊疫情，梅琳達更批川普政府「反科學」，批評川普決定退出世界衛生組織（WHO）的決定，認為川普不適合領導這個國家。

......

梅琳達表示，他們和布希（Bush）政府、歐巴馬（Obama）政府進行了極為有效的合作，夫婦倆願意和兩黨合作。但他們相信川普政府目前不適合領導這個國家，這點促使他們公開表態。

......

另外，她也批評川普決定退出WHO的決定，蓋茲夫婦是該組織第2大捐贈者，她說，沒有人能彌補美國退出後的資金缺口，但幸運的是，退出需要1年多的時間，而美國將在秋天大選，選後會發生什麼？我們將拭目以待。

印像中Bill Gates從來都唔係幾愛美國 捐錢從來冇美國份 而家走黎忽然愛國 咁撚搞笑既

美國廢老

......

同廢老菲比斯咁fd

改用linux, 剷windows

佢好似想用疫情黎打晶片入身體
美其名留意住身體既毛病健康狀況

最有錢個堆有錢佬有幾多個會真係愛國
成個腦都係諗住錢同盤生意 唔係點同D股東交待最好咪打仗添呀 打起上黎收入少左點算

佢講唔奇，佢為咗 Windows 入支那，奶共好多年啦

垃圾bill，有咁多錢都仲要奶共

收皮啦 妳個window越整越差
唔係去攪核能咩

Netflix 拍左套片當佢神咁捧

講到WHO可以解決問題咁

佢離開左微軟好耐

Windows佢都唔係咁識用
但識賣

你明啦

Netflix 拍奧巴馬同佢老婆都當佢地神咁捧

最大問題係dem用四年時間
之後叫China joe出黎選
又多缺點又無賣點
點投呢條垃圾
攪到所有反對gop既
只係9叫不投trump
而唔係支持China joe
你出黑婆起碼奶共得黎
有黑人至上有女權主義都叫做有睇頭

Bill Gates = IE

呢條PK 有無捐款給美國民眾.
瀨共瀨到.
真係仲有話佢好慈善.
個D咩野基金係米用來逃稅.
或保住自己江山!!

仲who
不過trump真心做得唔好

放心
人地d錢多到真係捐
而且佢唔俾無捐美國
佢直頭係出錢做緊d 佢perfer嘅service/facility
人地d錢多到唔係香港d富豪咁整個組織黎避稅
係用黎實行佢自己價值觀/觀點

利申 覺得佢係on9左膠多過奶共

走左啫
但有1%+msft
佢話佢捐錢唔夠股票升幅快

好撚難
仲要咁撚有錢好難改變佢觀點

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!